教育局:中六學生不用停課

中6有抗體

Deal好咗唔好搞中六

笑左

滅中六思想

個肺炎好有靈性

勁多同學爆曬粗咁屌

on9政策

考試考得好 肺炎都唔會埋身

中六學生唔係學生

肺炎5**

又一次做啲唔做啲

Covid如果感染中六返學學生即違国安法

武漢肺炎鬆弛有度

等中六爆

琴日出份新聞稿又唔一次過講埋
上個星期已經開始爆, 咁多時間去準備, 都攪到一忽忽咁

咩事,,點解要咁做

同肺炎傾好左唔搞中六生

唔係背後有咩原因清算中6
就一定係白痴㗎啦
我傾向信前者

原來中六已經抗體

同武漢移民過黎既同學「武肺」一齊讀書

停左班dse雞又話影響進度
唔停又屌 班dse雞想點

中六要洗腦

智撚障，一係你就唔好停課，停啲唔停啲，如果停課係因為武漢肺炎，根本就應該全部都要停，講到中六就免疫？小六又可以返去考試，咁邊撚到防疫

咁老師同中六上堂定開zoom好

命緊要定係考試緊要

政府做乜都錯
唔做都錯

教支：中六死不足惜

政府認證：中六學生有抗體

wfh 呢 做d 唔做d

自從有咗肺炎，科科考試都得一百分！

一聞封關咪無事囉 屌政府啦 屌你老母

支那肺炎：OK，同777傾好左，唔攪中6

為考試去到幾盡？同舊年一樣跟本冇諗過plan B

按校本需要,應該係有d學校同教育局講唔想停中六

咩叫可回校上學
又須以半日形式進行
屌你老母幾句嘢都錯撚晒

真係on撚9

中六群組

因為中六有DSE小六有呈分試 再拖進度下年開唔到學
所以揾學生條命博一鋪
利申:鳩估

死哂班中六雞, 咪係廣東省遷幾萬人來讀U

封關咪冇人屌囉 我屌你老母

中六學生有抗體

見好多中六師弟都話想返學

其實驚未唔好返囉 邊個逼你
中學牛有咩好怕

唔係講笑
㩒入黎之前已經估到會有傻閪話中六有抗體

喺屋企根本溫唔到書

其實段野唔係即係話中六生可以回校上課但如果返既話就須半日咩

病毒揀人中

彈出又彈入你吹啊

中六有抗體

港共真係好鍾意撚人

停課又話自己被時代選中，要返又爆粗。

Dse呀嘛

大專 果班咪又係要番學 利申ive仔

梗係考試，考dse就係佢哋嘅訴求

根本呢個安排就好合理
事實上間學校得返中六 放小息嗰陣條走廊人少左對防疫都有幫助

上面班人 on9啫，真心中六緊係想返學，下年已經dse，上年已經差唔多成年冇返過學，根本教唔切，再停係想佢哋全部2？比著你係考生，你都唔想繼續延期，延長個痛苦啦。

Zoom又屌無用 F2f又屌高風險
不如直接提出有啲咩方法好過啦
唔好為屌而屌

唔撚知佢地乜撚攞緝

呢鋪撐呀，唔洗讀書呀

班中六上年又鬧爆唔停課
今年又鬧爆點解要停課

係武漢肺炎

總知政府就係唔岩啦

考試群組

成班中六都未屌 連登仔就加把口你想係屋企碌連登 唔代表人哋想好似你咁

即係點個topic

中六又贏

黨共就係有心整死呢班準大學生！

其實係屋企自己操仲好，學校跟本都唔會教野

做乜9

dse雞真係麻撚煩

dse雞仲唔返學,過多半年就無學返

會唔會俾人記缺點

又想攬炒有中六學校群組，所以社區點會唔大爆發，必須取消所有公開試停課直至清0

又一隻

今年中六個班學生應該係03年出世
所以.....

教育局話左俾中六彈性請假

原來中六學生對武肺有抗體

中六生又然

上面咁多人幫港共穩維

我個間D師弟話未教晒呀仲差唔少
間間進度唔同啦咁

利申：我2020 dser

12月4日學校要人

中六身體勁過公務員

可以咪即係要囉
啲教畜本身都要返去
冇嘢做梗係叫埋你哋一齊返去㗎啦

全民考試可以免疫 唔驚了

按校本需要安返小六/中六學生返，即係由學校決定
如果安排佢地返，只能夠半日
而且唔可以多過全校學生人數的1/6

即係決定權係學校度

憨鳩 因為講嘅係兩班人

係兒登

如果亦可等於要
咁班小六咪仲慘

push

利申：唔關我事

中六免疫

你不如嘗試了解下中六學生點諗先啦點都會有中六係想返學多過停課
一味淨係識屌人維穩

屌你老母

考試重要過學生條命?

仲有豁免

又嘥一個account

嗚嗚 唔岩聽就pr 嗚嗚

Edb有邊次唔係射番個波落學校到

EDB次次都射波

屌政策果班係咪中學雞黎？
人命重要？ 笑撚左
大把在職人士今年冇wfh都無事啦

要屌就屌政府制度混亂 唔果斷d
當然屌埋佢唔封關

玩撚完未啦

今年中六真係好慘。

喺到冷嘲熱諷笑人話正苦做乜都錯 唔好為反而反嗰啲都係中六學生

等睇中六群組

嗚嗚 比人發現咗係五毛就話人唔啱聽就pr 嗚嗚

起一起底就知咩料

政府心諗：
中六果班9成暴徒
要先滅！
入到中大理大就大鑊

冇其他form阻住不知幾好
武廢咁弱都唔知停乜9
我嘅訴求就係考dse

不嬲都係
ab team, 放公務員wfh 私人工繼續返工, 餐廳限聚令等等
都係做d唔做d咁
諗倒呢d橋出黎果條友真係天才黎

係兩者

咁你覺得中六可以返學合唔合理先

已經有抗體

上面講到好多中學生好緊張咁
當年成班fd考試前一日仲一齊打機結果全部入晒u
根本有心溫書用zoom定返學分別唔大

無幾千尺就唔洗自學？唔好瀨啦

責任全在中六方

抗體5**

777忙住係屋企數銀紙，無時間處理其他嘢

武肺病毒: 細路！你今年讀中幾？

呢個政府真係不知所謂!

F6 要考DSE

武肺：

F6 係咪自行決定返學or Zoom 上堂?

同肺炎傾好咗，唔搞佢哋

唔係個個都係連登仔咁住私樓，有自己房之餘屋企仲有書房既

有d人講緊屋企連房都冇，平時要去自修室/學生溫書，至少都可以開放比有需要既學生掛

應該係命緊要，定前途緊要咁難揀啲
下年DSE timetable 已經出咗

今年四月個個都話照考DSE等於推班中學生去死，結果一單考試群組都無
中六咁大個人識得合理防疫措施嘅，比佢地返學準備DSE問題唔大

病毒已被禁止攪中六生

又同隻毒deal好左

屌你每日改少少又出一次

問得呢條問題個諗法都幾有趣

咩叫合理咩叫唔合理

班中六雞想返咪返囉

而家重要返工就唔撚合理啦

唔停課= 學生條命唔係命！
停課= 課程進度點追！ 點考DSE 好大影響！

正常，唔洗考dse咩，返學考補課加做test啦

唯一可以屌嘅就係政府資訊發放錯亂
一時又話全港中小學停課一時又話中六可以唔停
講真武廢咁垃圾根本停都唔使

一早傾好晒, 唔可以攪中六

通常十四日後就到小六學生中招
今年已經不斷重覆緊

清除帶有「反抗思想」病毒的一代

屌乜9 專心温dse啦

Zoom

唔通你係黎先生個仔

中嗰個學生違反國安法

記得當年12月其實教晒d野
返去都係操卷
唔明照返黎jm9

躝撚番去幫你個臭閪老母執骨啦
佢做雞養大你你躝去做pr狗

根據港共要求，武肺宣布不會感染中六學生

Em.....
呢個政府係有史以來全球最廢

見到成班連登仔不知所謂，都唔知係咪舊年食tg 食到傻左

咪係，想唔想一回事
家陣防疫
你估啲人因為懶，唔想返學所以揀唔返咩

清洗真香港人口啊嘛
支那例牌野嚟

政府wfh但中六要返學

想返咪返
姐係「中六學生不用停課」係合理囉 咁有咩好屌

中六以上無事

有冇諗過有啲人屋企連房都冇
要喺床溫書
甚至屋企細到老母可以喺隔離望住你
冇一個自己私人空間

唔好咁撚自私以為自己有嘅野等於所有人都有

Des開考 中招/有人中左係咪白讀咁多年

中6無中二咁病

大學無事？

老老實實大部份中六學生都好唔想停課

中六學生唔會中武肺

係咩
我記得12月嗰陣完全唔想返
教又教完 返去逼人跟佢個plan操卷
Dllm我想自己跟返個自己個進度温呀

你呢個係正常情況個時呀嘛
你要諗下今年班中六，佢地上年中五已經冇乜返過學
你覺得佢地既進度會同我地以前一樣？

又黎武肺只會半日出動

要消滅中六同小六生

返半日好撚兩頭唔到岸

做paper又唔洗係學校 要上堂又唔夠時間上

返半日真係玩鳩班中六

咁老實講，呢隻肺炎對後生冇乜影響
死嘅全部老人家

我當年中六 好似好快已經唔洗上堂

其實依個時候應該乜柒都教晒
自己喺屋企操pp仲好

又話唔係實驗室整出嚟
但又好似可以每次都deal好哂佢哋唔攻擊邊個咁

正常期間就話12月教哂姐，今年dse 停左一大輪又online class一大輪，點會教得切書同做哂sba。何況佢而家都係提供返個彈性畀學校選擇，教哂咪停，未教完咪返。呢樣野我覺得又合理wo 當初2020dse之前大家都吹到會集體中招，最後咪一單都冇，中六生咁大個，防疫意識會較好吧

無前途，留條命係到受苦？

你咁理性分析有中六學生可能真係需要返學
有啲人會屌你幫政權洗白維穩、中六有抗體架

未必 停左課接近半年 就算有zoom都教唔到幾多

中六考DSE等死啦

香港嘅教育制度就係啦

咪撚傻啦
停課停到咁不如唔撚好停

今年仲要做乜sba?

其實哩到話政府on9果啲
有冇識既人讀緊中六
個個都用局外人既身分幫中六生出聲？

理大弱智都入到啦

一升到中六就唔會中肺炎

驚閪咩
大人咪又係照返工

同隻病毒deal

出門口多過3人 一人一萬

考試重要